DLLM, 港版國安法部份案件可送返大6審

現時基本法, 已經任由大6演繹!
一國兩制, 已變成一國一制!
到時, 邊D港版國安法部份案件送返大6審, 又任由佢演繹!
例如:
1) 當佢發現你家中, 有“獨立“或“光復“旗, 佢鐘意就可以話你想分裂國家, 送返大6審!
2) 當你在街上唱“榮光歸香港“, 佢鐘意就又話你想分裂國家, 送返大6審!
DLLM, 港版國安法!

另外, 港版國安法暫未公佈內容, 班忠9又攪網上簽名撐港版國安法!
港版國安法實對香港好𠺢?
甘班忠9明顯係盲撐喇!
班忠9不如話一日內, 已有14億-200萬人, 支持港版國安法!
甘可以理解為, 全地球有70億-14億+200萬人, 反對港版國安法喇!

你會:
好期待7.1上街, 反對港版國安法喇!
預左送你返大6審!

屋企有日本旗 台灣國旗 都係分裂國家

本地蛋

香港人已經制約唔到依個痴線政權，翻譯做英文比國際睇啦，制裁下支那政府都好

可能踢緊 winning入面有其他國家旗畫面就做9 你